[集思廣益]依加既方向真係正確 ?

依加政府、警方，都以退為進，停哂啲部門同服務。表面上反送中佔上風，但其實好危險，只要輕輕行錯一步，所有僅餘既後援有機會倒戈相向，包括市民同國際社會。

由林鄭道歉開始，成個政府取態都好明顯打哂柔情牌，因為今次件事個矚目程度係班官估唔到，佢地輿論上冇得再輸，所以只要我地唔好俾籍口佢地扮可憐，開我地槍，就得，所以今日包圍警總係一個好方法，可以更加撕裂佢地